甲溝炎真係慘過食屎

一步一驚心
已經"new"左插入肉嗰條甲出黎，點知又發炎
又痕又痛

咁大獲